3C又比人搞

一大班警察7個人上左黎，叫晒人走關左門唔知做乜。

唔知咩事，推一推先
[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

Up

屌你老母又攪 仆街

推

黑暴又搞事

要律師

up

痴撚線班死黑警